[真。愛國行動] 攞哂屋企廢老首飾"土法大鍊鋼"!!! 攞哂屋企d 米俾食物銀行！！！

眾所週知，我地真。連登仔係最支持共產黨！！
唔知有無手足屋企人都係咁愛國！！相信呢排大家都充滿愛國正能量，家和萬事興！！！

屋企有愛國父母既，我地一定要跟隨，要附和佢地（唔好即場反面），跟住就用行動實行要真愛國！！

屋企窮，老母帶開cheap 野豬耳繩，我地就攞佢d 豬耳繩，自行"土法大鍊鋼"!! 記得拍低video 再上存去屋企group 等大家仿效

屋企有錢，帶真野唔捨得燒，就賣俾金行等金行幫你熔哂d 金器仲可以同老母講呢期香港亂，金價高，做個真乖仔(唔洗問賣黎做乜，賣撚哂d 首飾無人買得返）

屋企有儲糧？ 有幾多捐幾多出去！！（拿我地共產主意唔會浪費），等你老母用自己家用填氹，實行另類經濟制裁，我地共產主意就係要均產均富佢叫你加家用就話自己係廢青，搵得好少錢，要去美帝亂港遊行先有錢收，問佢支唔支持自己去遊行

邊撚個廢老開口屌你，你就屌返佢唔愛國，睇香港電視睇上腦，最好cap 低佢地講過任何反共言論上埋藍絲fb group 求圍爐，要佢地係藍絲界無面

push